點解奈良d 鹿鳩過宮島d 鹿咁多

宮島任摸任影唔搶野食

奈良果d 暴力港女

俾啲人恰得多就梗係鳩啦

奈良嗰啲好似大爺咁

乞依就真你比野佢食扣晒頭

宮島真係乖好多

其實點頭係因為想撞你 恐嚇你

如果有角你就明係作戰準備

宮島純d

因為雲家剷

係啦，勁戇鳩又惡仲會咬鳩人

d鹿係人扮架

宮島啲鹿係唔鼓勵喂㗎

上若草山仲好，d 鹿似野生
真係驚人，唔似山腳果d r 野食
仲可以上埋山睇景

奈良個D俾班遊客寵壞哂啦下話

奈良鹿會頂你埋牆,
又咬又踩, 勁狼死...

wenger out

奈良嗰啲係強盜
宮島嗰啲先係鹿

因為蟻多嬲死象

屌你老母

宮島果啲都會喉住你